有冇人發現中學啲港式MK妹唔見晒

以前讀書嗰陣成日見嗰打扮古靈精怪既妹，個頭又唔知想點，個陰遮到落眼眉，影相又成日擺埋好柒但又懶係好卡哇伊既pose
好難一一形容，整體感覺就好似涉谷類嗰種feel
放左學又成日同班MK仔周圍浦，無所事事

但我呢幾年都好少再見到呢類MK妹，有都係扮韓妹嗰種類型

認真我自己對MK妹冇乜好感，但慨歎自己再唔屬於呢個時代

月經post?

算係年經

純文字討論

行為方面覺得似小朋友扮大人

講野串串貢以為自己好醒

d鞋都變曬

日經

潮流既威力囉

依家無哂 港式, 日式 MK 風格

淨返 韓式 MK 風格

mk=日本打扮

而家興abc,韓

不過abc係正過日本

應該咁講，而家啲女女都唔出街玩...
個個係屋企玩直播溝仔
又有錢收

時移世易，唔係而家冇mk妹，只不過而家啲mk妹唔再係日系，而走去偽abc, 泡菜狗者，以前既年代完左啦老野

利申老野，好掛住齊陰mk妹

好掛住啲學生妹靚鞋

屌，而家啲mk妹放學都去哂做ptgf 搵老細啦
得鬼閒周圍蒲

變晒蝗妹
屌你老母而家好撚多學生妹一開口講蝗語
啲打扮又老土
好似返左大陸咁

呢張好經典

mk妹已經變哂做偽ABC同偽韓

坐左幾耐
消失左一段時間啦喎

老了

依家個d新移民正d

覺得依家啲小朋友 個感覺都好成熟咁

伯母都好正

我宣佈中學已經被泡菜攻陷

舊時啲mk高中學生妹真係睇落似廿幾歲

而家個個扮純情學生妹
睇落係另一種風格
仲正

變晒韓妹

上次落樓下遇到幾個MK妹，仆佢個街講國語嘅

band3大陸人多過mk仔

你而家見到啲衣著好撚老土好似80年代個啲就係你所講既港式mk妹

日系mk妹世界第一

範例

大個先發覺mk妹好正

正啊喂 有冇ig

文青復古look

有無興趣過來粉嶺走轉？

點解咁講

Sorry真係唔識欣賞

我都唔識
不過有啲真係carry 到咪靚，但呢種靚太高調

agger

除左第一張圖 其餘幾靚
可惜carry唔到

啲鼻環同紋身惡咗少少

靚喎

認真唔明穿鼻環為乜
唔識欣賞

只係由偽架妹變左偽韓妹姐

我住粉嶺wo 大陸人就多左 mk妹真係唔見有

掛著啲短裙 對襪到膝頭嘅mk妹

韓流襲港 ..D女既妝反而仲樣衰左

根本以前mk look係最好睇

果陣放學見到個BAND3尾終極惡校
有條睇落中1既MK妹,齊斜陰,矮,D陰仲染左D啡色定金色
個樣串串貢,好柒,但好懷念

巴打你幾大

蝗味濃

21碎

禾大你一碎

招唔招fd子

都係鍾意日本風格多啲
韓國個啲染到鬼五馬六 成隻蒲雞咁
日本就唔同 多元化 可愛又有 成熟又有
望落已經有氣質好多

吾蕉牙

昔日MK妹已經不存在

當年期期追
好似仲有個性愛學堂？

以前周街都著cons鞋，依家就周街都著nmd

仲有地圖袋

不能同意更多

日本啲編劇真係好出色

巴打可能你讀完，讀緊感受大啲

過左來呢頭你可能會推翻個主題

粉嶺啲女係正啲

不過mk妹見好少
但見親都高質
有時啲人妻都好正
利申做緊零售店員

真心想識翻個mk妹 後悔中學戈陣唔識翻件

問過元天屯MK妹出產盛地未

漸蝗化關係
越黎越多all back又成面油
成個大陸婆咁
我諗遲啲會整理儀容既女仔都越黎越少
同時講蝗語既都越黎越多

->

好多迅雷頭

齊陰唔關mk事啦

以前有好多Mk妹丁圖 但係依加唔見哂

個社會變晒
而家靚妹做雞都覺得理直氣壯
而一班厹又努力護雞
痴撚線社會

seed呢屌你老母

我間中學仲有
齊陰+兩條魷魚so
長白襪+婆仔鞋

深水埗band2

依家興扮乖

樓主要呢type

咁你食蕉la

唔要

寧願上堂j下mk妹好過

Seed呀屌

最右條友個樣好似龍心

得番個個白臉紅唇

名

依家邊度興MK，興架妹 韓妹

講咁耐連seed都冇

似龍心你咪睇十二道鋒味打飛機lor

無錯, 都係K. K for Korean

seed呀

Seed!!!!!!

以前覺得5號好撚正

又係你地笑鳩mk妹
依家無曬啦 又話mola mola
高/連登仔好撚難服侍

條女咩名

過撚左成日都重未有名

依家d 中學雞一早知點用fb ig
睇幾個平台留言就知咩叫mk
mk就會比人笑，自己唔想比人笑，所以冇左mk味

加上網絡氣候係咁形成反mk文化
將mk文化邊緣化
慢慢影響下一代

舊時d mk妹做哂人妻

依家d人妻少婦對腳好正

一句講晒, ching 都係鍾意mk

ig kwannyinn

係咁架啦 時代會變架嘛

講真真係依架d style好d喎，以d mk style顯老

點abc法

嘩屌你最左個個

唔係講笑以前好多Facebook最興果排好多MK仔又係類似咁嘅自拍，前提當然係個樣扮得意
已經可以有幾百讚
嗰陣啲MK妹求其影張自拍或者打句野已經幾百人讚
當時MK妹高質素過而家好多，起碼打扮成熟過依家啲MK會好多
依家好多MK妹都係得個13-15歲個樣成個娃娃咁
早排屎忽痕想睇返以前有留意開既MK妹發覺好多都已經del左Facebook
話唔定身邊d 偽韓/ABC港女隨時以前都係facebook過百讚既MK妹

咪as one個chloe

宜家個個都扮到自己廿幾三十歲咁！無人鐘意扮青春架啦

天使萌

屌撚柒你地啦
扮青春又話人地老雞要扮後生
著成熟d又唔撚岩
究竟想點撚樣

屌笑咗

人地問緊上面位島國女星咩名

曱甴蘇

人地想要嘅係初戀, 係初戀呀！

唔該巴打幫我出左聲

鐘意腳就鐘意mk妹？

天使萌好似冇咁有波

一講起天使萌就諗起整容對照圖

有seed未

推到有seed

老了
以前d婆仔鞋mk妹消失哂

btw seed

宜家個個著校服嘅都講蝗語

年代同潮流都會變啦大佬
跟貼世界好過啦，過去嘅嘢仲咗執著做乜

廿幾歲先做mk點睇